像我這一種男人~

學不懂怎快樂
就算簡簡單單幸福的角落 也未尋獲

除柔情的手，我甚麼都沒有！！！！

如何能跟你

回答我可不可以

第一次聽落好撚攪笑
聽耐左好有feel

說未來以後

好sad ....

除非你可給我快樂

做對簡簡單單

暫時讓我

講出感覺後